《香港傭兵》(11)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

上回講到綽姿係叫飛揚一有機會就逃走！
究竟逆行者係乜人呢？
話口未完，綽姿就向住呢個叫必然嘅逆行者發動攻擊！
但明顯係逆行者壓住綽姿嚟打！
逆行者嘅能力真係極強大！
飛揚想叫班隊友幫拖！但班雷友個個淨係識食花生！
飛揚就打算幫綽姿手！
但飛揚連刀都未拔到，就俾必然踢到飛咗唔知去邊！
痴線㗎！實力差距咁大嘅㗎咩？！
飛揚幫唔到綽姿手都不單止，仲因為要求飛揚，累到綽姿被斬斷左手！
綽姿隻左臂連同精神刀飛上空中...轉咗兩圈...化成紅色粒子...飛散...
“噹...噹...”跌返落地嘅...就只淨返精神刀柄...
同時...綽姿單膝半跪...跪喺地上...右手撳實...飄散住紅色粒子嘅左邊膊頭...
“咯...咯...”必然手持精神刀...發出刺眼綠光刀刃...行到去綽姿面前...
綽姿背住飛揚：「走...快啲...走...」
必然企喺綽姿面前...“嗡！”舉起精神刀！
唔好...唔好...唔好呀！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

電光圍住刺眼嘅綠光刀刃一閃...一閃...

必然就企正喺單膝半跪嘅綽姿面前...

準備再次使出袈裟斬...

唔好...

綠光刀刃由上至下...右至左向住綽姿身上砍落去...

唔好...唔好呀！

正當綠光刀刃快要砍到綽姿身上之時...必然手上嘅綠光刀刃化成無數嘅綠色粒子...喺空氣中閃著閃著...飄散...消失...

唔單止必然手上...就連佢嘅身上...身上閃著綠光嘅綠色粒子都飄散到空中...消失...

必然全身乏力咁...隨即跪咗喺綽姿面前...

咩...咩事？而家又係...咩情況？

綽姿撳住自己膊頭...向後退...退後兩步...坐咗喺地上再退後多幾步...

「機會嚟喇！」身後傳嚟幾把聲...仲有...

十幾道行者氣息一擁而上！

係...係班花生隊友！

十幾個隊友手握精神刀，個個都亮出刺眼嘅紅光刀刃，喺我身邊跑過...向住跪喺地上嘅必然飛撲埋去！

呢班仆街...想執雞？！

正當十幾個仆街隊友快要飛撲到必然身上之時...我又感覺到有另一道超強嘅氣息...喺正必然面前！

突然綠光一閃！

“嗡！”仲喺半空中...十幾個行者瞬間化為紅色粒子！喺空氣中飄散...消失！

而喺綽姿同必然之間...企咗個著住黑色長袍...笠住頂帽...塊面漆黑一片...但雙眼嘅位置有兩點綠光嘅身影！

呢個身影...左手手持亮出刺眼綠光刀刃...刀刃仲有電光閃著嘅精神刀...直指左邊！

係...係幾時...

突然！呢個身影背後閃出一對散發住綠色粒子嘅...天使翼！

同時！身影嘅全身...長袍上嘅暗花...都發出綠色光芒！

然後！天使翼就好似曇花一現...瞬間消失...

頭先又...發生咗咩事？

等我諗諗...等我再重組一下...

根據而家眼前呢個閃亮住綠光嘅身影嘅姿勢...加上剛才一道刺眼綠光後...所有仆街隊友化成紅色粒子...應該係...一閃？！

綠光身影使出Freedom嘅一閃...將所有仆街隊友一刀兩斷！化成紅色粒子！

一定係...一定係出手太快...快到我睇唔到！

“嗡！”綠光身影用刺眼綠光刀刃指住綽姿！

綽姿撳住自己手臂...望住綠光刀刃...

『唔好...唔好呀！』今次...今次冇咁好彩㗎喇...

就喺呢個時候...

「呵呵～偶然都嚟埋...」宋伯伯起身，「你嚟救我唔得嘅？！係都要必然出手！搞到我呢副老骨頭差啲散喇！」

偶然...佢就係...偶然？！

偶然用刺眼綠光刀刃指向我...扶起跪喺地上嘅必然...

「唉～快啲返去沖個涼先～解放軍基地啲水臭㗎！」宋伯伯就行去...停泊喺遠處嘅...白色私家車。

偶然扶起必然後...一邊用刺眼綠光刀刃指向我...一邊向後退...

退到去差唔多到白色私家車之時...

“嗡！嗡！”偶然向住橋身揮動精神刀！

“轟轟隆隆！“條青衣大橋就俾偶然斬斷！跌落藍巴勒海峽！

呆望住宋伯伯、必然同偶然都上咗車...“依！吱～”開走...

『綽姿！綽姿！你點呀？』我立即跑到綽姿身邊！扶起佢！

「叫我...叫我瓦解...呀！」綽姿冇氣冇力咁啪啪我塊面！

『咩都好啦！你點呀？有冇事呀？』呢啲時候就唔好執著埋啲無謂嘢啦！

「快啲帶我返去...嗄...精神...流失得好快...嗄...」綽姿軟弱無力...

『帶你返去...帶你返去...』點...點帶你返去呀？！

我扶住綽姿，左望望...右望望...

青衣大橋被斬斷...只好回頭...回頭...

扶住綽姿回身喺青衣大橋上行...

裝甲車...屌唔撚係叫我揸裝甲車呀化？！

識閪揸咩？！

再行多幾步...

“吱！”我聽到...有車聲！

我望到遠處...有燈...有車頭燈駛緊過喇！

啱晒喇！

“嗡！”我亮出紅光刀刃！

等架車駛到嚟我哋面前...

“依！”急停！

『落車！』我用紅光刀刃指住架碳纖色嘅...超級跑車？！

極貼地...超誇張流線擾流設計...睇個外型超級型...車頭仲有一塊...蠻牛Logo？！

係我最愛嘅...林寶？！

「咩事吖大佬？拍戲呀？碌嘢識發光㗎喎～」一個杜汶澤咁款嘅男人揭起車門，舉晒手咁落車！

『拍你老母...我叫你落車呀！』我就扶住綽姿，行到去另一邊想揭開車門！但鎖咗...『開門呀！』

「你又叫我落車...又叫我開門...咁落車定開門吖大佬？」杜汶澤皺晒眉...

『開咗門先落車囉咁多嘢講！』我用精神刀指杜汶澤！

「開咪開囉...」

『仲講？！』

揭開車門，放綽姿上車之後...

我行到去杜汶澤身邊：『行撚開啦！』

「喂喂大佬...架車啱啱落地...錫住揸...錫住揸...」杜汶澤仲死纏爛打咁...

『我叫你...我叫你...妖！我叫你行撚開呀仆街！』一手推鳩開杜汶澤之後，我就上車閂返車門...

超貼地...好似坐咗喺地下咁...

成個車廂都係碳纖同黑色真皮包圍...

個軚盤仲要...好似F1軚盤咁，採用非圓形設計！

仲要係用緊Dual-clutch transmission！

WOW...林寶...仲要係未來林寶...都仲用緊雙離合器波箱！

咁先係超級跑車㗎嘛！

唔知有幾多速呢？

六前速？七前速？睇睇先...嘩有成十二前速㗎！！！

「喂喂喂...真係小心啲...」杜汶澤仲繼續喺出面煩膠住晒！

“依！依！吱！”一俾油扭軚...成架林寶就片住去！！！

「小心甩尾呀！！！」

今晚出完

三句預告

“吱！吱～～～”踩行油！

話晒都係未來...

『喂～Siri！而家仲係唔係叫Siri吖？有冇導航系統㗎？』都2035年啦！導航應該係基本嘢啦！

live

彈出彈入你好

句野有聲

一劍斷橋，仲有冇誇D

尋日係武俠小說 今日係名車專欄
幾時到風月版

把刀同石屎嘅natural frequency一樣
resonance

揸林寶會唔會炒車呢

今次真係黑熊問號啦

直接由屯公炒落青山公路

小心甩尾啊！！！！！

立即要去Youtube睇返

所以飛揚唔夠打係正常

早幾日風月咗啦 介紹一樓一嘛

果然高才鳩

揸林寶就一定唔會炒

又可以C&P

秋名山車神

咁就少女言情小說啦
綽姿獨白

上水，今日攰到返到屋企一坐喺梳化就瞓着咗

殺人如麻嘅少女言情小說

咁你今晚仲瞓唔瞓得著

瞓唔着仲好，可以繼續做野

辛苦晒

連登有愛

加油

仿生都要加油

唔知以前嗰個小狐狸有冇入到U呢

好耐冇見過佢

夜晚先專心到

大家都努力

好暖

你都係

大家都加油

我都好想知

你最近還好嗎

流失讀者乃廢腸食女導致 好似係

根本係

早
又畫到天光喇

早
你畫畫

我仲響度

引擎犬就梗係畫CAD啦

早 畫3D?

平面
3D用revit

明顯唔係

你又諗咗去邊

都話唔係

高才鳩早
飲杯咖啡醒神

妹妹仔早

請證明我冇食女

最怕畫畫下死機

廢腸唔食你咋

報報早

日撚日飲喇

N耐冇掂過 完全唔記得點用

冇試過
你一講完就好撚柒驚

善哉善哉

中毒喇

通常都係做到一半/就快完工嗰下就收皮

各位早晨
發夢帶咗班學生妹返屋企做功課
點解發夢都食唔到學生妹

唔使講都知係未成年幼女啦

報驚

發夢都有罪

發夢咋 發夢咋

留返同法官講
吖仲有Emma Emma爺爺同WingWing

佢哋個個對我都好有信心

啱啱食lunch飲咗杯好好味嘅奶茶

好有信心咁信你衰十一

求店名

好明顯加多條老強啦

Emma:「唔好再俾思月見到你 」
Emma爺爺:「由第一日開始我都知你係戀童癖㗎喇
不過見個乖孫咁鍾意你 」
WingWing:「死變態 」

戀童癖唔一定會做啲變態嘢
FF同現實我分得好開

公司附近某泰式餐廳

泰式餐廳竟然有正奶茶

可能我唔嘴尖 有嘢食就好

簡單嘅幸福

嘴刁

我明 我都係咁

簡單就是美

有得食好食喇

有文 今晚到風月版

最後校對中
風趣版就有

上回講到必然企喺綽姿面前...“嗡！”舉起精神刀！
唔好...唔好...唔好呀！
正當綠光刀刃快要砍到綽姿身上之時...必然手上嘅綠光刀刃化成無數嘅綠色粒子...喺空氣中閃著閃著...飄散...消失...
唔單止必然手上...就連佢嘅身上...身上閃著綠光嘅綠色粒子都飄散到空中...消失...
必然全身乏力咁...隨即跪咗喺綽姿面前...
咩...咩事？
然後成班花生隊友變晒飛雲一擁而上想執雞！
正當十幾個仆街隊友快要飛撲到必然身上之時...突然一道超強嘅氣息...喺正必然面前！
突然綠光一閃！
“嗡！”仲喺半空中...十幾個行者瞬間化為紅色粒子！喺空氣中飄散...消失！
而喺綽姿同必然之間...企咗個著住黑色長袍...笠住頂帽...塊面漆黑一片...但雙眼嘅位置有兩點綠光嘅身影！
宋伯伯稱呢個身影做偶然！
偶然同必然...
偶然扶起必然，同宋伯伯一齊上車離開。
飛揚都立即上前睇綽姿嘅情況。
綽姿叫飛揚快啲帶佢返去！
但飛揚都唔知搵咩車揸好！
就喺呢個時候，杜汶澤揸住架林寶衝過嚟！
WOW我嘅最愛～仲要係未來林寶～
飛揚就唔客氣～騎劫咗先講～
「小心甩尾呀！！！」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吱！吱～～～”踩行油！

話晒都係未來...

『喂～Siri！而家仲係唔係叫Siri吖？有冇導航系統㗎？』都2035年啦！導航應該係基本嘢啦！

“噹”「請講出想前往嘅地點。」

咦喂！真係有㗎喎！仲要仍然叫Siri？！

『我想去...屯門幸福樓！』直接返到屋企！

“噹”「對唔住。並無相關路徑。」

乜料呀？！係唔係太偏僻呀？！

唔係...唔係太偏僻...

唔通...去唔到特殊區？

『我想去深井！』深井得喇掛？

“噹”「立即顯示前往深井路線。」

擋風玻璃立即顯示出好似玩賽車Game咁嘅紅色...漸變黃色...漸變綠色...又漸變黃色...又漸變返紅色嘅箭嘴...貼住喺路面！

屌！我唔係要呢種導航呀：『我係想自動駕駛呀！』

都2035年啦！啲AI都仲係咁撚蠢？！

“噹”「由於前往深井屬危險路段，無法使用自動駕駛系統。」

乜撚柒呀？危險唔係唔應該人手駕駛先係㗎咩？

人類同AI嘅認知係唔係剛好相反㗎？！

唉...算鳩數！反正自己揸可能會快啲！

“吱！吱～～～”我就踩行油！六七八九十波！跟住路上嘅導航箭嘴飛馳！

“依！吱！吱～依！吱～”左穿右插！爬的士頭！

偷偷望望綽姿...

「嗄...呀！嗄...」好似好辛苦咁...

『喂...你點呀？』我一邊好唔專心咁揸車，一邊好專心咁問候綽姿。

「嗄...快啲...能量流失好快...我...好快會進入深層....嗄...」綽姿撳到膊頭實一實...但都仲係有好多紅色粒子飄出！

『咁咪進入深層睡眠囉！』瞓醒一覺就到㗎啦！

「唔得...萬一又遇到...遇到逆行...」

『遇到都做唔到啲乜㗎啦！』你而家咁嘅樣...仲打到咩？

「唔好講咁多...提高警覺...感應...嗄...」

提高警覺？感應？

感應到都做唔到啲乜㗎啦！

『不如...你用埋支Level 1頂住先啦！』係喎！都唔記得綽姿頭先俾咗支Level 1我！

「唔得...我左手斷咗...吸唔到...」

左手斷咗吸唔到？

又好似...係喎...綽姿係用左手㗎呵？

乜咁麻煩㗎！

「你...你都係自己用咗先...你...你都應該差唔多...夠鐘...」

我...又係喎...我應該都差唔多夠鐘...

我插隻左手入袍袋...用力一捏支Level 1精神液！

當道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身...

「咩液體嚟㗎？！」我又聽到喇！

「救命呀！救我出去呀！！！」我又聽到女仔聲喇！

“BI！BI！”「危險！與前車太接近！」

『哦？嘩呀呀呀！』當我意識到之時，差啲就隊咗落前車車尾！

”依！依！依！！！吱！！！”好撚危險！好撚危險！我都係專心啲揸車先！

“吱！吱～～～”踩行油喺快線衝！

“嗶！嗶！嗶！！！”『屌你老母開得嗰百幾就咪撚騎住快線阻鳩住晒啦死人仆街快線撚！』

邊屌邊跟住路上嘅導航箭嘴風馳電掣！好似識飛咁！

好唔容易先由荃灣路轉到落青山公路！

“依！吱～～～”再踩行油！劈多幾個彎！好唔容易先嚟到深井！

嚟到深井...見到班Full Gear手持長槍嘅香港警察先醒起...

『仆街喇！點過去呀？！』一時唔記得只有紅Van先可以...

我減慢車速...班警察見到我哋...好似好驚訝咁！

就喺我快要停喺警察路障前之時...

有個好似高級啲嘅警員望一望入嚟...望住我對眼...

「讓開！讓開！俾佢哋過！」個警員立即命令班伙記立刻拉開路障！

咁好死？

咁我就唔客氣喇！！！

當班警察拉開路障之後...

“依！！！吱～～～”立即加速衝過路障！

我望望倒後監視器...望住個警員越嚟越遠...

應該係...同我哋有聯係...

就算唔係同我哋有聯係...都應該係知道我哋嘅存在...

仲記得中午嘅時候...嗰幾個警察講過...

“吱！吱～～～”繼續揸住架林寶有彎劈彎！直路飛馳！

林寶真係好好揸！人一生真係要擁有一架林寶～

喺漆黑嘅公路上...明月都被樹影遮擋...就只能靠車頭大燈作照明...

我亦只好輕微提升視力...

“吱～吱！”當我飛到過嚟青山公路大欖段...正想一下衝上青山公路新大欖段之時...

“依！依！！！”我踩brake都踩唔切！！！

『嘩嘩嘩！』條...橋呢？

眼前條青山公路新大欖段架空橋...唔見咗！成條斷晒！

嘩我屌...差啲就飛輪海...

唔怪之得啦...唔怪之得今朝紅Van唔行呢邊...原來條橋已經冧咗...

咁冇計喇...只好兜入小欖嗰邊...

“依！吱～”當我兜入小欖嗰邊...我又盤算緊一樣嘢...西貢獻命...

當我駛到差唔多到西貢獻命嘅路障...西貢獻命一望到坐喺車入面嘅我...

「快啲快啲！快啲拉開路障俾佢哋過呀！」西貢獻命嘅人立即拉開路障！

點解會咁㗎呢？

等我頭先仲諗...會唔會要同佢哋開戰...

話晒...西貢攻防戰都係同佢哋打...

照計...我哋係敵人...

點解...而家又會咁順攤俾我哋過？！

或者...傭兵冇永遠嘅敵人...

“依！吱～”衝過西貢獻命路障，繼續揸住架林寶，喺青山公路有彎劈彎！直路飛馳！

偷偷望望綽姿...好虛...仲有少量微弱嘅紅色粒子由膊頭飄出...

逆行者...究竟係咩人？

可以同綽姿爭一日長短...唔係...

係壓住綽姿嚟砌！

仲要一刀就將十幾個執行者解決...

兩個逆行者...宋伯伯...

“吱！吱～～～”好快就衝到嚟三聖！

“依！吱！”好快又過咗市中心！

“吱～依！”衝到返屋企樓下，我就隨便泊架林寶喺路邊！

落車抱綽姿上樓！

快...快...快快快快快！！！

『返到嚟喇！返到屋企喇！！！』一入到屋，我就將綽姿放上床！

「嗄...嗄！呃...」綽姿抖咗兩啖大氣...放鬆晒成個人...進入...深層睡眠？！

係唔係...冇事㗎喇？

就喺我幫綽姿揭開頂帽...拉低衫領...望住好似睡公主咁嘅綽姿之時...

『隻...隻手！』我望到綽姿左邊膊頭...有幾條紅光...紅線...伸出...

越嚟越多...越嚟越密...十幾...百幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻...手臂出嚟！

全隻手臂...由紅光...變返隻雪白幼嫩...纖幼嘅左臂！

『究竟...係...』

意識開始模糊…

『咩...』

四肢乏力…

『科...』

開始…

『技...』

失去…

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 07－緊急委託] PART 01

同阿月推住手推車仔喺city’super裡面行吓行吓～

左望望～右望望～

瞓咗落綽姿度

已經將[Day 06－護送委託] PART 10 Upload上Facebook同紙言

報報

又俾你睇穿

扮廢抽水

新讀者留名

真廢唔係扮

太C你好

究竟邊個會早d訓醒呢

你個估好好睇呀

故

原來仲有呢個中秋隱藏icon 幾得意

但係真係鹹濕

想性侵小妹妹都係真既

agger 又報驚

綽姿今次會唔會講：你真係好弱

其實哩個故同“香港革命戰”有冇關係㗎？

支持美軍出動追捕戀童風化犯

早
飛揚成晚冇上過水

早
可能去左非禮細路女

報驚話有個失蹤人口去咗非禮細路女先

可能已經俾CIA捉咗

仲未見人 安已不
唔好死呀

飛揚就好啦
有女讀者關心

這些機會不是屬於你的

你覺得呢

多謝

唔知聖誕又會點呢

君子

定力夠

乜都冇做過

可能直接話廢
好有關係

潛在唔算犯法

妹妹仔早
有啲病病哋 所以早咗瞓

報報早
非禮自己張床咋

報假

好人好者唔會無啦啦俾CIA捉

仲生勾勾

可唔可以多啲

也不是屬於我的

各位早晨
呢期勁多人病 大家都係小心啲好

我都病病地 希望唔好又病過

成日夜瞓又唔夠瞓就梗係易病啦

關心姐

再見

姐姐仔
飛揚

誰也知夜夜與他那內情

可惜我瞎了眼睛

又諗多咗

同左手有內情

你哋咩年代

唔係幾年前既歌咩

飛揚喺度轉移話題

直相大白

唔緊要㗎喎飛揚

唔怪得啲女讀者唔見曬

上晒廢腸屋企

晚晚都搞到中午先起身

而家係咩年代

有咩有咩

真吖

你哋個個都FF蒙蔽真相

本來都唔多

成你貴言

最好係咁啦

自己 咋

唔見晒啲女讀者你仲咁開心

我懷疑有人偷偷食晒啲女讀者唔出聲再屈我

嗰個就係你

我又點會屈自己

扮晒嘢啦你

我都想有得扮

文

天氣不知不覺涼左，未打流感針快D打，唔係更加容易病

最後校對

老豆上星期打完 今日病咗

上回講到飛揚揸住未來林寶喺高速公路上風馳電掣！
話晒都係未來，自動導航系統應該係基本嘢啦～
點知SIRI話深井路段太危險，要人手揸喎！
AI嘅認知同人類相反㗎？！
飛揚只好跟住導引線人手揸林寶！
老老實實真係好爽！
飛揚留意到綽姿好似好辛苦，就打算俾支Level 1佢頂頂。
綽姿話佢左手斷咗吸唔到！仲叫飛揚自己用！
飛揚就邊揸車邊用支Level 1！
去到深井見到警察，飛揚先醒起點過去吖？
點知駛到埋警察路障，有個警員望咗飛揚一眼，就立即叫班伙記拉開路障俾佢哋過！
咁好死？咁就唔客氣啦～
飛揚繼續極速揸到去青山公路大欖段...正想一下衝上青山公路新大欖段之時...
眼前條青山公路新大欖段架空橋...唔見咗！成條斷晒！
唔怪之得今朝紅Van唔行呢邊...原來條橋已經冧咗...
咁冇計喇...只好兜入小欖嗰邊...
當飛揚兜入小欖嗰邊...又有問題...西貢獻命...
當飛揚駛到差唔多到西貢獻命嘅路障...西貢獻命一望到坐喺車入面嘅飛揚...
西貢獻命嘅人立即拉開路障！
點解會咁㗎呢？
或者...傭兵冇永遠嘅敵人...
飛揚好快就揸返嚟屋企～（林寶，好嘢！）
當飛揚放綽姿落床，望到綽姿左邊膊頭...有幾條紅光...紅線...伸出...
越嚟越多...越嚟越密...十幾...百幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻...手臂出嚟！
全隻手臂...由紅光...變返隻雪白幼嫩...纖幼嘅左臂！
究研係咩科技？！
飛揚就進入深層睡眠...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－緊急委託] PART 01

同阿月推住手推車仔喺city’super裡面行吓行吓～

左望望～右望望～

阿月翹住我手臂，帶住我四周搜索材料...

『月月～妳...想買咩上去食㗎？』阿月呢個古怪嘅人...又唔知有乜古怪想法...

「一陣你咪知囉～」阿月對我莞爾一笑，繼續搜索材料...

吓...唔好咁驚喜得唔得吖...

每次見到阿月對住我咁樣笑...總係覺得充滿陰毛...

而結果出嚟唔係令我“唔撚係吖化？！”，就係“大佬呀！唔好咁痴線啦！”...

阿月望住一塊塊扒。

有雞扒、有羊扒、有豬扒、有牛扒...

阿月好細心咁左揀揀…右揀揀...

望住眼前嘅阿月就好似一個師奶仔咁～

都真係幾可愛～

「好啦～就呢兩塊啦～」阿月揀左兩塊...Chateaubriand steak？

『嘩...咁大塊...得唔得㗎？』我望住兩塊Chateaubriand steak...又厚又大塊...

「煎牛扒嘅嘢你識條鐵咩～」阿月就好似好滿意咁拎住兩塊Chateaubriand steak點點頭。

『聽聞平時都係我買餸煮飯㗎喎月月娘娘...』連碗都係我洗...

「你扮咩吖？」阿月冷眼打量住我，「你收工收咁夜，平日我哋都係出街食㗎啦...係放假你先會買餸煮飯㗎咋嘛...」

『咁都係我買餸煮飯啦...』家庭煮男...

「早餐係我煮㗎！」阿月谷起塊面豬登！

『係係係～早餐係你煮～但未煮過煎牛扒做早餐～』不過每朝都係煮我最鍾意食嘅煎蛋腸仔加火腿～

「都係煎咋嘛～」阿月好叻叻豬咁點點頭！

『呃...』又好似...係喎...

「啱㗎喇～啱㗎喇～識煎一定揀Chateaubriand steak嚟煎～」阿月再拎多兩塊Chateaubriand steak放落架手推車仔～然後又繼續揀～

望住阿月又揀吓雞翼...

『燒雞翼～我鍾意食～』我拎住包雞翼～

「係煎吖～」阿月又谷起塊面豬登～一手搶咗我手上包雞翼Dom落手推車～

『上山登膠又煎牛扒又煎雞翼？咁豐富吖？』我不禁要恥笑一下阿月～

有幾多人上山登膠，會食得咁豐富㗎？

初初我仲諗住求求其其公仔麵加條腸就算架啦～

「上山登膠識得食梗係食牛扒㗎啦～唔識嘢～」阿月得得戚戚咁望一望我。

得戚得你個樣...不過我鍾意～

『咁使唔使買埋紅酒添吖？』有牛扒又點少得紅酒吖？

「吖～你提醒咗我添～」阿月翹住我手臂推住架手推車仔彈吓跳吓咁衝～

『喂喂喂喂喂...慢慢...慢慢...』

「82年... 82年... 82年利賓納...」阿月右手翹實我手臂，左手食指掂吓掂吓自己個嘴仔，望住貨架上嘅飲品...

『82年...會唔會死人㗎～』我望住阿月喺貨架上拎起兩支利賓納...

「痴線嘅～人哋啲82年Lafite咪又係用提子釀成～一樣㗎姐～」阿月拎起兩支利賓納睇睇。

我偷偷望一望個日期...車～8咩2姐～咪又係寫住2015年先過期～

「做咩吖？你唔係真係信會俾我喺city’super搵到兩支82年利賓納吖化？」阿月對我莞爾一笑～

『係丫～妳講我就信㗎喇～』喺你身上～有乜事唔會發生～

就只有平常事唔會發生～

「花哈哈～你係唔係真係咁天真？咁易俾人呃吖？」阿月擰一擰頭～

『我？我呢啲唔係叫做天真...更唔係容易俾人呃...我只係容易俾你呃姐～』我將阿月手上兩支利賓納放入手推車仔。

「哦？係咩？」阿月翹住我手臂，古古惑惑咁打量住我。

『唔係咩？我都唔明點解，我對你好似總係言聽計從咁嘅樣～只要係出自你口，我就差唔多可以話信到十足十...就算明知有可能係講笑...講大話...除口噏吓...我都會放喺心裡面...我...根本就係你手中嘅布娃娃～』我摸一摸阿月個鼻～

「係吖係吖～我鍾意點舞，你就跟住點跳～」阿月又對我莞爾一笑，「因為...我哋係命中注定～」

命中...注定...

我望住阿月，整個空間漸漸變成灰色...整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月嘅莞爾一笑之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『命中...』天...花板…

又係發夢...

「你醒咗喇？」係...綽姿嘅冷淡聲線！

『綽姿！你...』我一彈起身，就見到...淨係著住白色吊帶背心同白色底褲嘅綽姿背住我...喺衣櫃前揀緊衫！

「嗯？」綽姿用眼眉望一望我...

『你...你冇事嘛？』望到綽姿嘅內衣褲Look...我都仲係有啲怕怕地羞...

之但係綽姿話唔介意㗎嘛～話咩咩只係軀殼吖嘛～咁我就唔迴避㗎喇～

「我冇事。辛苦你...尋晚送咗我返嚟...」綽姿繼續喺衣櫃前揀衫...

『哦...唔...唔辛苦...』我望住綽姿隻左手...

完整無缺...冇花冇爛...靈活自如...

尋晚...尋晚仲睇住佢隻手生返出嚟...

一條條紅線...好似生返啲筋骨肌肉皮膚咁...生返成隻手出嚟！

究竟係...咩科技？

SPIRIT嘅科技...喺邊度嚟？

「但我唔係講過...叫你唔好再攬住我瞓？」綽姿拎起條黑色短裙喺手...

『我？我...唔係呀！唔係呀！我抱你落床之後，又...又進入咗深層睡眠！』係咯係咯！我冇心㗎！我唔係想佔綽姿便宜㗎！！！

「嗯...雖然你尋晚...送咗我返嚟，但...你應該聽我講，有機會就走。」綽姿望住條黑色短裙擰擰頭，放返入衣櫃。

『咁...咁我都係想幫...』我都未將個“你”字講埋出口...

「你只會拖累我。」綽姿好堅決咁打斷我。

『我...』都係嘅...

唔係綽姿為咗救我...都唔會俾逆行者斬斷左手...

逆行者...

『係呢...究竟...逆行者係咩人？』尋晚都冇機會問...

「逆行者...」綽姿再喺衣櫃拎咗件黑色Tee出嚟，諗一諗，「係背叛SPIRIT嘅行者。」

係背叛SPIRIT嘅...行者？！

今晚出完

三句預告

綽姿將件黑色Tee放上身：「喺唔知幾耐之前，有班行者唔知咩原因之下，離開咗SPIRIT...」

Once upon a time...Unknown reason...

綽姿將件黑色Tee放喺床上，再喺衣櫃裡面搵衫：「佢哋建立咗一個組織...被我哋SPIRIT命名為“逆行者”。」

又copy and paste

邊係呢 完全唔同

原唱係許美靜啊
幾年前嗰個係胡鴻鈞...

許美靜我淨係識佢首傾城

咁你一定要聽下女版啦
好傷感

腦中只聽到許美靜把聲

兩首都好好聽

啱吖啱吖
又係好MK㗎

聽以前盧冠廷首但願人長久冇咩感覺，但而家HANA首新版可能因為擺落劇集ENDING旁白之後出，所以好有Feel

男同女唱嘅感覺都唔同

返屋企瞓先

仲未有車

早晨

的士

早

辛苦你了

U爸啦

妹妹仔早晨

支持林寶U爸

各位早晨
星期六抖抖先

又要等兩日先有文睇

唔怕唔怕 時間過得好快 今日又過咗半日

窮撚掙係可以坐紅van

紅Van隔離有個妙齡少女

等咗半個鐘 諗住起身截的士
點知即刻就有紅van到 得最後一個位
留位嗰個電話又打唔通

紅Van咁撚貴

漏低條手鏈

的士好過啦

200蚊

錢咋嘛 你有嘅

[member]高材姼鳩迫害真毒報:~( [/member]

早抖

睇緊台北選戰，好刺激，話哂一星期後又踏足台灣

台灣獨立

藍營大勝

邊邊都係一樣姐

差D連台北都攞埋，輸左又借D意話選舉無效，仲衰過禮義廉

係喎
大量巴有冇坐過金雞

無所不用其技 選戰呢啲嘢係咁 然後又要嘥錢

高才鳩早

咩嚟咩嚟 我又要學嘢

各位早晨
星期日落雨
仲要濕凍 大家要小心身體

香港濕凍世界第一

零下二百七十三度

我仲係短衫短褲喎

唔鍾意濕凍

毛毛大褸出動

然後就病

毒撚engine狗
得閒死唔得閒病啦

病咗都要做啦

我都想問，返工去金雞搭红VAN就間中…………

咪就係嗰個金雞囉

咁即係你知我邊間

红

kong u n展狗唔夠ust n展狗咁抽得

幸福傷風素發咗個好幸福嘅夢， 又要起身繼續做嘢

食完*

之前返學去金雞打機就有

原來

你又知

本是同狗狗

夢醒不幸福

夢見返中學曖昧嘅對象，同佢傾左好多好多以前嘅嘢，又同佢喺雨中漫步，做埋佢男朋友 唔知佢有冇諗起我呢
定係我潛意識覺得佢係我既青鳥？

雨中漫步
往事只能帶落棺材

『落雨喎，洗唔洗我遮埋你呀？ 』
「唔洗啦，小小雨我地唔開遮行浪漫啲 」

現實中冇發生過啲咁甜既事

唉
FF裏面想幾甜都得啦

發多幾次呢啲夢我驚我會想一睡不醒

清水灣少林寺

擺明係University of Stress and Tension啦

我有
係我第一個暗戀對象

現實有過仲悲哀

曾經擁有係一個幸福

曾經擁有仲悲哀

失去才是永遠

我都好想同佢有呢個曾經

早
有份佔20％嘅assignment今晚交
好驚自己做得唔啱

早
加油

仲有present
大家都要加油

到失去嘅時候咪倍感悲哀

高才鳩早
仲有成日你做

好快又到性誕啦

各位早晨
瞓咗成晚有啲頭痛

廢腸又可以瘋狂食女，我就...

考完final先算啦

你就瘋狂屌囡

我就瘋狂做野 你就喺hall做usb食fm

邊有住hall

仲有
乜撚嘢usb呀

港大USB，見女就插，插完就走

邊有女食 食手指就有

會考唔完㗎咩

你就瘋狂被囡食

贏晒

唔住Hall都有得食

見窿即插

完全移除都唔使

非gay

咁都要睇係唔係USB-C嘅

廢腸

番黎了

唔好亂插 好易中毒

食完囡囡返嚟

連packing都未開

冇囡食

花晒喎

個個都係食完又話冇

光速屌閪?

好刺激呀呀呀呀呀呀呀

小心斷鳩

最後校對中

上回講到飛揚夢到同阿月行超市買嘢。
阿月話上山識食一定係食牛排～
嘩～食得真係豪～使唔使飲埋紅酒？
阿月話啱吖啱！仲要買82年利賓納～
82年利賓納？想飲死人咩？！
飛揚偷偷睇睇，車～8咩2姐～咪又係寫住2015年先過期～
飛揚真係好信阿月～阿月講乜就信乜～
阿月話...因為...佢哋係命中注定...
飛揚夢醒見到綽姿喺衣櫃前搵緊衫。
綽姿話尋晚辛苦飛揚帶佢返嚟。
仲講起...逆行者！
究竟逆行者係咩人？
「逆行者...」綽姿再喺衣櫃拎咗件黑色Tee出嚟，諗一諗，「係背叛SPIRIT嘅行者。」
係背叛SPIRIT嘅...行者？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿將件黑色Tee放上身：「喺唔知幾耐之前，有班行者唔知咩原因之下，離開咗SPIRIT...」

Once upon a time...Unknown reason...

綽姿將件黑色Tee放喺床上，再喺衣櫃裡面搵衫：「佢哋建立咗一個組織...被我哋SPIRIT命名為“逆行者”。」

原來逆行者呢個名...係由我哋SPIRIT命名嘅...

綽姿再喺衣櫃裡面拎咗條紅色格仔短裙出嚟：「其後有唔少行者因為害怕接委託...冇辦法賺取更多Sil為生...渴望盡快獲得自由...種種原因之下背叛SPIRIT...投奔逆行者。」

渴望盡快獲得自由...渴望盡快獲得自由...

綽姿將條紅色格仔短裙放喺床上，同條黑色Tee拼埋一齊：「而眾多原因之中...最關鍵嘅係...強大嘅綠光能量。」

最關鍵嘅原因係...強大嘅綠光能量？！

「逆行者所使用嘅...」綽姿將件黑色Tee穿上身，「能量，同我哋本身所使用嘅精神液相似...但佢哋唔係發出紅光...係綠光。」

『係呀係呀！嗰兩個叫...偶然同必然身上總係有綠色粒子飄吓飄吓...手上嘅精神刀都係發出刺眼嘅綠光！』雖然同我哋好相似...但佢哋唔係紅色...係綠色！

綠色嘅粒子一閃一閃...好似螢火蟲咁！

「嗯...」綽姿穿對腳落條紅色格仔短裙，拉到上屁股仔，「我哋唔知佢哋喺邊度獲得呢種綠光能量...只知道好強大...極強大。」

『係呀係呀！我擋一刀都成個彈開！』我仲好記得嗰一刀...

「講真...嗰一刀砍你唔死算你好彩...以佢嘅能量...應該可以輕易切斷你把精神刀所釋出嘅精神能量...將你一分為二。」綽姿冷冷望咗我一眼，就繼續整理身上嘅衣物。

吓？原來係咁㗎？

原來我...差啲就收咗皮...

死亡...真係可以好近...

冇錯...你睇吓尋晚嗰十幾個執雞隊友...只係一刀...全部化成紅色粒子...

綽姿隻手臂...都係咁輕易斬斷...

長袍嘅防禦力完全抵擋唔到逆行者嘅綠光刀刃...

「逆行者擁有我哋唔了解嘅極強大綠光能量...加上佢哋本來就係SPIRIT嘅行者...而且總會針對我哋嘅委託作出行動...係我哋SPIRIT最大嘅敵人。」綽姿再對住塊全身鏡拉拉條紅色格仔短裙。

逆行者有我哋嘅技術...又有勁過我哋好多嘅綠光能量...仲要針住我哋嘅委託行動...係我哋SPIRIT嘅最大敵人...

『唔怪得...唔怪得你尋日叫我出去小心啲啦！』真係好危險呀！

萬一...萬一我自己一個喺出面遇到逆行者...我收硬皮！！！

「並唔係咁...」綽姿喺櫃桶拎咗對...黑絲出嚟！！！仲要係有少少Lace花邊嘅絕對領域黑絲！

並...並唔係咁？

係咩意思呢？

只見綽姿坐喺床邊...遞起隻腳...將隻腳仔穿入對黑絲裡...一直伸...一直伸...

幼嫩嘅肌膚極度順滑...好容易就穿好一隻...再穿好另一隻...

綽姿企返起身...拉一拉條Lace邊...將對絕對領域黑絲拉到上大髀...拉到左右對稱...

望住綽姿著上對透透地嘅絕對領域黑絲...成對腳就更加幼...

真係好幼...又好修長咁...好好J...

「你望乜嘢？」綽姿冷眼望住我...

『好好...J...好好...』我由綽姿對絕對領域黑絲美腿...望上佢條紅色格仔短裙...望上佢條纖腰...望上佢對小饅頭...望到上佢對想殺人嘅眼神...『冇冇冇！逆行者咁勁，我哋都應該加入啦！』

望到著晒迷...差啲走火...入魔...

講返轉頭...如果走去做逆行者...能量強大得多...又唔使賺成億Sil就可以立即獲得自由...真係百利而無一害！

綽姿好認真咁望實我：「諗都唔好再諗。唔係嘅話你唔係死喺綠刃之下...一定係死喺紅刃之下。」

唔係死喺綠刃之下...一定係死喺紅刃之下？

點解綽姿會咁講呢？

只見綽姿行去梳妝檯，對住把鏡仔梳頭。

『你...你...你咁早換衫出街吖？』望住綽姿嘅背影...望住佢對透透地嘅絕對領域黑絲...

啱啱仲熟緊嘅少女腳，被一對絕對領域黑絲包住...

綽姿對腳仲要俾對黑絲修得好幼...

簿簿地嘅黑絲仲要透出綽姿雪白嘅美腿...

好想...摸...摸...

「嗯...約咗茵婷行街...你又望乜？」綽姿梳一梳兩邊鬢髮，再冷眼望住我。

『你...你對腳...呀呀呀！冇冇冇！我見到你著得咁少女，覺得你好似小櫻咋嘛！』仆街...又𥄫到著晒迷添！

「小櫻？邊個小櫻？」綽姿疑惑咁望住我。

『百變小櫻...』

我哋互相對望...對望咗好一陣子...

『百變小櫻魔法神奇誰可阻擋～看我Sakura～揮揮魔棒解開咀咒...』

我哋再互相對望...又對望咗好一陣子...

『算啦冇嘢喇...你都係快啲出門口唔好要知世等啦...』

「都唔知你喺度唱乜...」綽姿擰擰頭，再行去衣櫃拎件有帽嘅黑色短褸，「你今日自己搵啲嘢做吓...我唔會接委託。」

『哦...』又自由活動吖？都好吖～

「仲有...」綽姿著件有帽嘅黑色短褸上身，對住塊全身鏡照照，「幫我去東叔度買返件長袍同精神刀柄。」

『哦...』又要做跑腿...

「仲有...」綽姿再拎埋個黑色手袋仔，執執啲嘢入去，「我同東叔講咗有架車賣俾佢。你幫我揸埋過去。」

『車？』乜我哋有...等等先！『你指尋晚揸返嚟嗰架？！』

「嗯...」綽姿一邊執，一邊點點頭。

『喂唔係呀化？！林寶嚟㗎喎！』林寶呀！係我最愛嘅林寶呀！仲要係我搶返嚟㗎！你而家話賣就賣呀？！

「唔係點？你有位泊咩？你有電充咩？」綽姿孭好個黑色斜孭手袋仔。

『呃...』又真係冇...

「賣俾東叔係最好選擇。話唔定第時有機會租返嚟用。」綽姿再著埋對黑色皮鞋仔。

租...真係租得返咩...

「記得喇。得閒就留意吓SPIRIT App...自己小心。拜。」綽姿就出門口。

『哦...拜...』

自己...小心...

今晚出完

三句預告

[Day 07－緊急委託] PART 02

小櫻去咗搵知世...

又得返我一個...

臭口東叔

已經將[Day 07－緊急委託] PART 01 Upload上Facebook同紙言

仲唔快啲出青衣救濟啲妹妹仔

又要俾東叔串

仲敢去青衣咩

沉船係不分膽量的

再去俾綽姿捉黃腳雞就好笑

唔怕再遇到逆行者咩

變態戀童癖

色字頭上

綠光刀

綽姿

聽日又要返工 今日有好多同事病咗SL..
巴絲們都要小心身體唔好冷親

得閒死唔得閒病

睇嚟你想死喺紅刀之下

真係勁多人病 我都有啲頭痛

死完就病

妹妹勾引哥哥

只係軀殼 你諗多咗喇

等魔王鳩教吓你哋咩叫做愛

等綽姿教你咩叫做死

教吓綽姿點解囡囡會俾男人屌到到反白眼

綽姿唔需要學呢啲

早 唔想離開被竇去返工

妹妹仔早
落床去個廁所都凍到鳩縮

各位早晨
濕凍真係好討厭

office好L凍

羽絨出動
毛毛雨 又憶起同初暗戀對象毛毛雨中慢步

IT狗只能攬住keyboard取暖

唔係用礦卡咩

曲線曬命

Keyboard凍㗎

熱

多少往事

公司哪有礦卡

夾錢買啦

開公數啦

同埋公司啲電

要礦機做乜

放工先黎落大雨

用到盡

取暖

頭先返屋企都淋濕晒

又係時間做最後校對

上回講到綽姿講解逆行者係由一班唔知點解離開SPIRIT嘅行者組成。
其後有好多背叛SPIRIT嘅行者加入。
最主要原因係逆行者擁有一種極強大嘅綠色能量。
逆行者會針對SPIRIT嘅委託行動。係SPIRIT嘅最大敵人。
飛揚諗諗都驚驚！仲話不如一齊加入逆行者啦！
綽姿就叫飛揚諗都唔好再諗！唔係嘅話唔係死喺綠刀之下，係死喺紅刀之下。
飛揚唔係太明，不過就望住綽姿嘅少女Look望到走火...入魔...
綽姿著到成個小櫻咁～原來係約咗茵婷行街街～
飛揚就唔阻小櫻去搵知世喇～
綽姿都唔知飛揚噏乜！出門之前話今日唔會接委託，不過同東叔講咗有架車賣俾佢，叫飛揚揸過去。
車？咩車呀？唔係尋晚搶返嚟架林寶呀化？！
「唔係點？你有位泊咩？你有電充咩？」綽姿孭好個黑色斜孭手袋仔。
『呃...』又真係冇...
「賣俾東叔係最好選擇。話唔定第時有機會租返嚟用。」綽姿再著埋對黑色皮鞋仔。
租...真係租得返咩...
「記得喇。得閒就留意吓SPIRIT App...自己小心。拜。」綽姿就出門口。
『哦...拜...』
自己...小心...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－緊急委託] PART 02

小櫻去咗搵知世...

又得返我一個...

真係估唔到...綽姿都會著短裙...仲要絕對領域黑絲...

其實綽姿都真係好少女嘅...只係...睇慣咗佢冷血嘅一面...

少女嘅...綽姿...

好喇好喇！唔好再諗咁多喇！一陣又走火...入魔！

都係入廁所梳洗先～

一邊梳洗，一邊諗諗...逆行者...擁有極強大嘅綠光能量...SPIRIT嘅叛徒...最大嘅敵人...

我而家開始明白...點解東叔會話我唔慌長命得去邊...

強如綽姿...都招架不住...更何況我？

萬一真係俾我再遇到逆行者...必死無疑...

簡單咁梳洗完，著返緊身衫褲綁埋把匕首喺大髀著埋行者長袍再插返把精神刀柄喺腰間...

話就話再遇到逆行者就必死無疑姐，點都要有返啲準備...反抗吓都要啦～

唔通真係“既然冇辦法反抗就只好閉起兩眼好好享受”咩？！

再摷返件...黑色毛毛大褸！

『好彩仲有件～』原本著開嗰件，仲喺架GMC Van度...

有時間係唔係應該去買返啲衫呢？

反正今日綽姿唔接委託...自由活動...去睇吓邊度有衫買都好～

不過而家就要完成綽姿嘅命令先！

袋埋銀包鎖匙電話拎埋支Level 1精神液再著埋對鞋我就咬住塊麵包出門口！

一落到街，尋晚揸返嚟架林寶就喺正我面前。

朝早望清楚啲...極貼地...勁扁身...超誇張流線擾流設計...每一“條”LED燈...每一塊擾流板...都係型嘅表現！

『真係型撚到...』唔捨得將你交俾人囉...

喺我有生之年，真係冇乜機會擁有一架林寶...

而家有...又要交到別人手...

唉...

我單手揭開車門...坐喺跑車座椅上...摸摸個非圓形設計軚盤...摸摸中間隻狂牛：『唉...你知道嘛...除咗阿月，我生命中第二最愛就係林寶㗎喇...』

雖然你唔係我真金白銀買返嚟...但總算係我親手搶返嚟...仲要經歷過生死...

難道只好淌淚心痛告別你？

『唉...』

“啪”我閂返車門...

“吱！” 撳落Engine Start...

“依！吱～”一俾油架林寶就衝住去！

你睇吓你睇吓！一俾油就有反應！仲勁過啲淫閪出水！

咬地又夠實！劈彎唔會甩尾！幾咁爽皮！

踩到盡都唔怕！呢啲咪就係超級跑車囉～

之但係踩到盡...好快就到目的地...

“依！”泊架車喺路邊...

拎埋條車匙...

落車再圍住架林寶依依不捨咁摸勻全個碳纖（應該係）車身...

再跪喺車頭，攬住架車錫錫個狂牛Logo：『我真係好愛你㗎！！！嗚呀！！！』

唉...賣仔莫摸頭...都係唔好再逗留...

我頭也不回咁轉身，望住Double”S糖果店行過去。

“叮叮”我拉開木門...行入兩步...

「我想要呢隻～」

我聽到有把小妹妹聲...

「好啦好啦～一陣我分啲俾你啦～」

我又聽到另一把小妹妹聲...

我再行多兩步...

「咁我都份啲呢隻俾你吖～好好味㗎～」

我望到...有幾個天真無邪嘅小妹妹夾緊糖...

「喂～嚟咗喇？咁快嘅？」突然！東叔把聲由櫃檯傳過嚟！

我回身一望：『嗯...係吖係吖...冇嘢做咪快啲嚟囉...今日多咗咁多小朋友嚟幫襯嘅？』

真係多咗...比前日多咗唔少小朋友...

望住成班天真無邪嘅小朋友，帶住歡欣嘅笑容夾糖...真係心都甜埋～

講真其實我都幾鍾意小朋友～

尤其係小妹妹～

之前都有同阿月傾過，如果生小朋友會想生個囡囡先～

但阿月話打死都唔肯幫我生個囡囡...仲話以我呢啲性格幫我生咗個囡囡就錫晒個囡囡唔錫佢咁話...

我認～我係一個慈父～

「係吖～今日星期六嘛～好多小朋友都唔使返學，就嚟買糖食囉～等多陣啦～」東叔帶住一面慈祥望住班小朋友夾糖。

『哦...好...』係唔係每個男人一見到小朋友就會父愛泛濫㗎呢？

尤其係過咗某個年紀嘅男人...一見到可愛嘅小朋友就心都軟埋...

其實都係...出過嚟社會做嘢...受過折磨...見得太多帶住面具嘅人...好難再笑得咁純真...

曾幾何時...我都好似眼前呢班天真無邪嘅小朋友咁，只係夾到自己鍾意食嘅糖...都可以笑得咁歡欣...咁純真...

「東叔叔～俾錢～俾錢～」一大班小朋友拎住一包二包糖走埋嚟櫃檯。

「好好好～逐個嚟～逐個嚟～慢慢唔使急～」東叔就逐包糖放上磅，「呢包...一蚊～呢包...都係一蚊～呢包呢...都係一蚊喎～」

睇住東叔逐包磅...又係包包都係一蚊...

「拜拜東叔叔～」班小朋友俾晒錢之後，就好幸福咁拎住包糖行出門口。

「拜拜～小心啲喇～」東叔送咗班小朋友出門後，就將掛喺木門上嘅木牌擰一擰轉，「綽姿叫你揸架車嚟嘅？車匙呢？」

『嗯...係吖...喺...喺度...』我就拎住條車匙，行到東叔身邊。

東叔望出窗外...望住泊喺街邊嘅林寶...拎住我手中條車匙...

我又唔捨得咁揸到實一實...死人都唔肯放...

「喂...喂...點呀你？」東叔一邊望住架林寶...一邊搶我手中條車匙...

『無法讓我甘心替代你呀呀呀呀～～～』我仲係勁唔捨得咁揸實唔放！

「喂...喂...妖！」東叔一手搶走我手中條林寶車匙！「都唔知你噏乜柒！」

『林寶吖...林寶吖...』我喊晒口咁...

「有乜咁唔捨得呀？叫綽姿接多啲委託！賺多啲Sil！自己買過架囉！」東叔行去密室嗰邊...

我就跟住東叔身後行...

『你就講得輕鬆...』我尋晚先差啲冇命...

要執行委託賺Sil一啲都唔容易...仲係極危險！

仲話想買ADAM嘅情報...根本就冇可能...

未賺夠Sil我都唔知死咗幾多次...

咁搞法...我仲點返翻去過去搵返我最愛嘅月月呀？

今晚出完

三句預告

“咔”東叔好隨意咁打開密室木門，開一開燈：「睇嚟你有所覺悟喇喎～哈哈哈～點吖？今日有乜想買吖？」

『唔...我仲要幫綽姿買長袍...同精神刀柄...』覺悟吖...啱吖～死嘅覺悟吖嘛～

「哦？估唔到你唔死得，但綽姿出事喎～」東叔行埋去櫃檯，摸住下巴打量住我。

在有生的瞬間能遇到你

BTW 飛揚又copy and paste喇

有咩有咩
邊Part
連我自己都唔知添

仲要copy兩篇文添

有咩有咩 我自己都唔知嘅

早
做smile加油 早日康復

「仲勁過啲淫閪出水！」
究竟係點諗到同林寶比較

多謝姐姐仔
今日之後就脫離四眼仔既生活

原來神報本身係四眼仔

早
加油做smile

me四眼毒

多謝彷生

好似唔係咁喎

咪就係用啲女讀者比較囉

事實就係咁

戒煙啦你

啪啪啪

做咩無啦啦變咗呢個問題既
壓力大好難搞

最憎人食煙食大麻煙etc
硬係有種臭味

食小左架喇，食小左架喇

妹妹仔早
做社畜加油 唔好凍親

一俾油就有反應

激光

斯文

彷生早

明明就斯文食女格

高才鳩又推測到啲嘢

邊度有女讀者

又扮啦又扮啦

早戒早食林寶

同左手啪

飲咖啡一樣減壓

雪茄好香

戒啦

俾你食晒咪冇囉

各位早晨
好濕啊

這些機會俾人食晒
而家冇咁易㗎喇

即係以前好易
而且有試過啦

即係以前有人食晒 而家想食冇咁易

咪就係俾你呢啲人食晒囉

我姓陳㗎

你精神分裂啫

我邊有咁好口福

係

有機會都想玩雪茄

上回講到小櫻去咗搵知世。
又得返飛揚一個。
飛揚都係快啲梳洗拎齊裝備（話就話再遇到逆行者會必死無疑姐，都要反抗嘅...）揸架林寶去東叔度。
飛揚一見到架未來林寶，已經勁唔捨得。
一揸上手就愛不釋手添～
但賣仔莫摸頭吖～
飛揚行入Double”S糖果店，又見到好多小朋友夾緊糖。
仲要比上次更多。
望住一個又一個天真無邪樣，飛揚個心都軟埋。
東叔話星期六唔使返學，所以就多咗小朋友嚟買糖。
其實飛揚都同講月月講想生個囡囡，但月月唔肯囉～
等到班小朋友都買完糖，東叔就拎走條林寶車匙！
『林寶吖...林寶吖...』飛揚喊晒口咁...
「有乜咁唔捨得呀？叫綽姿接多啲委託！賺多啲Sil！自己買過架囉！」東叔行去密室嗰邊...
講得真係輕鬆...
要執行委託賺Sil一啲都唔容易...仲係極危險！
仲話想買ADAM嘅情報...根本就冇可能...
未賺夠Sil飛揚都唔知死咗幾多次...
咁搞法...飛揚仲點返翻去過去搵返最愛嘅月月呀？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咔”東叔好隨意咁打開密室木門，開一開燈：「睇嚟你有所覺悟喇喎～哈哈哈～點吖？今日有乜想買吖？」

『唔...我仲要幫綽姿買長袍...同精神刀柄...』覺悟吖...啱吖～死嘅覺悟吖嘛～

「哦？估唔到你唔死得，但綽姿出事喎～」東叔行埋去櫃檯，摸住下巴打量住我。

『咩唔死得呀？真係差啲收皮呀！』我望望掛喺架上嘅長袍。

一件又一件...黑色嘅行者長袍...

「係？咩事咁大鑊吖？」東叔半信半疑咁打量住我。

『尋晚遇到逆行者呀！你話大唔大鑊喇？！』死喇...應該買咩碼呢？

「遇到逆行者？咪吹水喎～」東叔仲係唔係好信咁嘅死人樣。

『咩吹水呀？尋晚接咗個護送委託！喺青衣遇到逆行者攔途截劫！班仆街隊友唔幫拖都算！隊長仲要做逃兵！搞到綽姿獨力迎戰！仲俾逆行者斬斷手臂！班仆街隊友食完花生想執雞！呢個時候仲殺出多一個逆行者！一刀就將班仆街執雞隊友化成紅色粒子！係兩個呀！加埋有兩個逆行者呀！死喇死喇...諗住今次死撚梗啦！點知我大喝一聲！就嚇退咗佢哋！嘩！你都咪話唔驚險！』而家講起都驚驚呀真係！

「喺...青衣吖...」東叔皺住眉咁諗諗...

『係吖！咪臭係喺青...』我立即撳住個嘴！

仆街喇！好似講多咗...講多咗啲情報俾東叔知添...

『俾錢！』我攤大隻手！

「俾咩錢吖？」東叔一副“乜撚嘢”樣！

『講咗咁多情報俾你聽唔使俾錢呀？！』咁我咪好撚蝕？！

「許～係你自己講到興高采烈咁嘅～怪我呀？怪你自己蠢啦～」東叔一副關人柒事嘅嘴臉！

嘩我屌...咁撚鳩嘅...

「不過你話青衣出現逆行者...」東叔摸住下巴諗吓諗吓...

『嗯...』我等緊東叔繼續講...

「點會...佢哋點會...」東叔仲係摸不著頭腦咁...

『嗯？』我都摸不著頭腦咁望住摸不著頭腦嘅東叔...

叔東立即撳住自己個嘴，擰擰頭：「冇！冇...冇...」

冇...古古惑惑神神秘秘咁...冇啲乜嘢吖？

「你係唔係要幫綽姿買行者長袍吖？」東叔轉個話題。

『吖～係吖係吖係吖...』我仲要幫綽姿買嘢㗎！

「點吖？買邊件吖？」東叔又問。

『呃...我都唔係好知佢著咩碼...』頭先都唔記得問綽姿添...

「細碼囉～佢咁細粒～咁Level幾吖？」東叔又再問。

『啱吖啱吖...佢咁細粒...童裝細碼啱佢㗎喇...但Level幾呢？』我又冇問到綽姿要買Level幾添...

「綽姿著開執行者Level 5㗎嘛～咁都唔記得！你個腦載咩㗎？點做行者呀？點解你仲未死㗎？」東叔一輪嘴咁問問問問問...

係咯...究竟我個腦載咩㗎呢？

點解總係好似...有好多嘢都唔記得㗎呢？

你永遠都不知道自己忘記了甚麼...

鬼咩！出嚟社會工作咁多年，個腦日日淨係載住公司嘢！搞到提早腦退化！

你唔好俾我返到去過去！我一鳩定要肥豬腦細賠償！

唔賠嘅話咁點？

一刀斬佢個豬頭落嚟！

東叔由櫃檯行出嚟，喺架上搵咗兩搵，拎件長袍出嚟：「嗱！呢件啱㗎喇！」

『哦哦...』我拎件長袍喺手...睇真啲...

斷

Size應該啱啦...成件童裝細碼咁...

長袍上嘅黑色暗花...都似似地...應該係綽姿著開嗰隻啦...

唔...再Check Check有冇穿有冇爛...

我再上上下下左左右右裡裡外外咁Check一次...

「喂...喂...喂點呀你？成個驗屍官咁...唔好做行者喇...去做驗屍官罷啦你...」東叔冷眼望住我...

『嘩...唔Check真啲點得？一陣有乜甩漏...綽姿斬我都似...』你鋪話法真係要戒...

「唔...咁又係...啱嘅啱嘅...」東叔都摸住下巴點點頭。

我就確保成件長袍冇穿冇爛冇爆線啲暗花冇甩漏：『好！就呢件啦！』

「咁仲有冇嘢要買吖？」東叔又問問。

『仲有冇...唔...呀！精神刀呀！』差啲唔記得添！

「連精神刀柄都...」東叔摸住下巴口噏噏，「睇嚟...對手真係唔普通...」

『唔？』唔普通...

咪講咗係逆行者囉...梗係唔普通啦！

「係唔係仲有精神刀柄吖？自己揀啦！」東叔指一指啲精神刀柄，行返入櫃檯。

我打量住一把把黑色嘅精神刀柄：『唔...有冇Level分㗎？』

把把都好似一樣樣...

「精神刀柄邊有分Level㗎？你真係仲好似乜都唔知咁㗎喎...」東叔冷眼望住我...

『吓？我又要知啲乜吖？』我一頭問號望住啲精神刀柄...

「精神刀柄完全係因應你供幾多精神能量俾佢，佢就發動幾強精神能量嘅精神刀刃。」

『哦哦...』呢層我知吖...試過幾次唔知都變知啦...

「你精神能量夠強大，一下谷晒落去都得！不過我睇你都唔係好谷得起...仲係啱啱好發動到精神刀刃出嚟嗰隻...」東叔鄙視我咁擰擰頭...

屌...講到我好似半硬微軟扯唔起咁...

「至於行者長袍...佢本身會吸行者嘅精神能量，自動發動防禦功能...即係嗰啲呢～圍住喺身上嗰啲紅色粒子呢～」

『嗯嗯...』知吖知吖...唔使再提喇...

「所以先要分Level，等唔同級數嘅行者選購唔同Level嘅長袍～免得一下子就吸乾行者嘅能量～」

『嗯嗯...』真係貼心喇...

講到尾咪又係做生意嘅手法...呃我唔到嘅！

「之不過...」東叔好認真咁諗咗一諗，「唔好諗住長袍可以擋得住逆行者...你應該...見過佢哋嘅...能量...」

佢哋嘅...能量...綠光嘅能量...

唔止見過...仲領教過...

嗰一刀...綽姿仲話我應該已經煙消魂散...

『究竟佢哋...』我都仲未將“嘅綠光能量喺邊度嚟”講出口...

「唔講喇～唔講喇～再講就要收錢㗎喇～」東叔合埋對眼揮揮手，擰擰頭。

『嗯...』

情報...係要買...

一係...自己搵！

今晚出完

三句預告

[Day 07－緊急委託] PART 03

「點吖？揀好未吖？」東叔有啲唔耐煩咁。

『呃...等等...等等...』把把都一樣...點揀好...

有錯字？

唔係 純粹斷你

我都估到㗎喇

咁啱得閒冇野做又咁啱見你出緊文

好準時七點出文㗎嘛

已經將[Day 07－緊急委託] PART 02 Upload上Facebook同紙言

唔想返工

做咩咁灰

日日都灰係我嘅特色

早晨吖大家

早 終於唔洗做四眼仔，不過要戴一個月太陽眼鏡

琴日放工見到有個後生男仔戴下面呢種太陽眼鏡...唔通係你

我嗰副冇咁奇怪

係唔係缺少了甚麼

報報日早
型足一個月

相認

影嚟睇睇先

各位早晨
仆街喇起身頭痛痛
我唔想病吖

出左糧，唔做毒男試新場

賣相靚仔 好唔好味先

好過大家樂小菜👍👍

大家樂就算罷啦
幾錢先

點解啲嘢好似做極都做唔完咁

+1, 因為唔可以長時間望電腦，而加要手寫essay

五十幾蚊

練字好吖

冇嘢係做得完

護住對眼

享受

鬼畫符

最後校對用

上回講到飛揚跟住東叔入密室。
東叔話飛揚好似有所覺悟。
飛揚就話梗係有所覺悟啦，尋晚遇到逆行者嘛！
東叔半信半疑。
飛揚就將尋晚喺青衣遇到逆行者嘅事一五一十講晒出嚟！
東叔聽到喺青衣，就覺得奇怪。
飛揚講完先醒起呢啲都係情報，應該要收返東叔錢！
東叔就睬鳩飛揚都戇啦～
不過又真係估唔到飛揚咁都唔死得，但綽姿出事。
飛揚幫綽姿揀行者長袍，但唔知點揀。
東叔就提點佢啦～
飛揚嘅記性咁鬼差，真係唔知點做隨行者！
然後就到精神刀柄！
東叔就講解返精神刀柄同長袍嘅分別～
仲話長袍雖然有自動防禦能力，但就唔好諗住擋得住逆行者嘅攻擊！
冇錯...嗰一刀...綽姿仲話飛揚應該已經煙消魂散...
『究竟佢哋...』飛揚都仲未將“嘅綠光能量喺邊度嚟”講出口...
「唔講喇～唔講喇～再講就要收錢㗎喇～」東叔合埋對眼揮揮手，擰擰頭。
『嗯...』
情報...係要買...
一係...自己搵！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－緊急委託] PART 03

「點吖？揀好未吖？」東叔有啲唔耐煩咁。

『呃...等等...等等...』把把都一樣...點揀好...

「喂...你有選擇困難症㗎？都把把一樣㗎喇...仲有乜好揀呢？」東叔黑人問號。

『呃...就係把把一樣先難揀吖嘛！』點揀好呢...揀把冇花冇崩冇甩油嘅！

「唉...真係有選擇困難症...咁都做到隨行者...SPIRIT真係青王不接...」

我就唔理東叔咁多，繼續揀把最好最完美嘅精神刀柄俾綽姿！

一揀又揀咗一段時間...

『好啦！就呢把啦！』好唔容易先俾我揀到把最完美嘅精神刀柄！

「吓吓？揀好喇？嗚呀～」東叔打咗個大喊露！

『係吖係吖...咪鬼扮瞓著啦！』我將長袍同精神刀柄都放喺櫃檯上。

「咩扮吖？老人家，容易攰呀！」東叔就睇睇櫃檯上嘅貨物，「執行者長袍Level 5...500 Sil...精神刀柄...500 Sil...合共1,000 Sil。」

『嘩...咁貴㗎？！』我拎部電話出嚟開返個SPIRIT App睇睇...『我...冇咁多喎...』

結餘得返...761 Sil...

「哦？唔緊要啦～我喺架林寶度扣返先再過數俾綽姿囉。」東叔都拎部電話出嚟撳撳。

『係喎...架林寶啲錢...俾綽姿㗎？』我都諗唔起呢個問題...

「係吖...」東叔拎住部電話撳撳撳...

『吓？架車我搶返嚟㗎喎...』

「咁又點呢？」東叔冷眼望一望我，再撳撳撳撳撳...

『吓？咁唔係應該過俾我先啱㗎咩？』

『你係綽姿嘅隨行者吖嘛...」

『咁又點呢？』

「咁咪你嘅嘢都係屬於佢㗎囉...識唔識規矩㗎…」

『係咁㗎咩？』

「唔係咁㗎咩？」

『公平咩？！』

「痴線嘅～無啦啦講咩公平～」

點解呀？點解無啦啦唔講得公平呀？

公平呢樣嘢，無時無刻都要講㗎啦！

喂！架林寶我搶嘅！又係我揸住佢車身負重傷嘅綽姿返嚟嘅！

點解啲錢係過俾綽姿唔係過俾我呀？！？！？！？！？！？！

「搞掂～」東叔收返好部電話，幫我將件長袍同精神刀柄都放入紙袋，交到我手，「拎住喇～」

『哦...』我接過紙袋...

從來...話事權都唔喺冇權嘅人手上...

從來...冇權嘅人都要被當權者剝削...

拎住載有長袍同精神刀柄嘅紙袋，跟住東叔行出糖果店...

「好～試試架林寶先～」東叔鎖好店舖門，雀躍不已咁跳過去架林寶身邊。

『試試架林寶...小心撞L死你呀！』我認！我係詛鳩咒東叔！

但人亡好喇～唔好車毀！

「睇小我吖？我以前係大帽山車神嚟㗎！」東叔摸摸車頂...

大帽山車神？

神其實都係人呀？只係食到人食唔到嘅女神呀？

鍾震圖就有你份！

「嘩～滑手到呢...真心正...」東叔圍住架林寶...摸到愛不釋手咁...摸勻全車身...

點解我總係覺得東叔好似個變態怪叔叔摸緊個小妹妹嘅嫩滑胴體咁嘅？

望住東叔瀟灑咁揭開車門，坐上跑車座椅，摸住非圓形設計軚盤：「你吖...再遇到逆行者嘅話...小心啲喇...」

『哦...』小心到先得㗎...

「希望仲有機會...見到你啦...」東叔好型咁揮揮手，閂返車門...

“吱！依！！！吱～”碳纖色嘅林寶就喺條爛公路上絕塵而去！

希望仲有機會...見到...

你都驚你會撞車死呢？

年紀大就咪揸超跑啦！壽星公吊頸...

唉...再唔忍心，都將個囡交咗俾個變態怪叔叔帶走埋咯...都係時候返去喇...

正當我攬住個紙袋轉身...

『電...電話震？』我拎部電話出嚟睇睇，『係...Today Coffee？喂？』

「喂飛揚～早晨吖～」我一接聽，Owner把聲就傳入我耳裡。

『早晨吖Owner...』

「喂你...而家得唔得閒？」

我...而家得唔得閒？

『而家都...OK得閒嘅...』又有PT益我？

「得閒就啱喇！過嚟咖啡店幫幫手！」

『哦...好吖好吖...幫咩手呢？』今次係做外賣仔定係侍應仔？

「過咗嚟先講啦～快喎～係咁～」Owner好以趕住收線咁！

『哦哦...好好...』過咗去先講？

「嗯～一陣見～」

『一陣見...』

收咗線之後，睇睇部電話...都原來已經十點幾...

過咗去先講...鬼鬼地咁嘅...

唉～是旦啦～

一間咖啡店可以鬼得去邊？

好啦～返去放好啲嘢就過去Today Coffee啦～

袋返好部電話，我就行上去殘破嘅輕鐵站，等架殘破嘅輕鐵送我返屋企。

返到屋企放低袋長袍同精神刀柄之後，就趕過去Today Coffee。

行到嚟Today Coffee門前...

『Closed？』都差唔多成十一點…仲未開門做生意？

星期六休上晝㗎？

“叮 叮”拉開木門行入咖啡店，我就見到...已經著上制服嘅雨姐...翹埋對手...仲翹住對腳坐喺梳化上！

塊面仲黑黑地咁...望住坐喺佢面前嘅Owner同輝哥...

而Owner同輝哥呢...一聽到拉門“叮 叮”聲就立即擰個頭過嚟！

『早...早晨...』嘩...搞乜個氣氛咁鬼緊張呀？

「你嚟喇你嚟喇？」Owner立即拉住我埋去坐坐，「就咁嘅...我哋部咖啡機就壞咗...想搵人幫手拎去整...」

『哦...』原來係部㗎啡機壞咗...

「但部咖啡機有啲大部...要兩個人先抬到...」Owner都未講完...

「講明我係唔會抬㗎！」雨姐就黑住塊面咁！

哦...原來雨姐唔肯抬...

「哎呀哎呀...我隻手...又發作...」輝哥又七情上面咁撳住自己隻左手手臂！

「你...你唔好又扮嘢呀！」雨姐谷行塊面豬登！「邊個整壞部咖啡機㗎？唔使負責呀？！」

哦...睇嚟部咖啡機係輝哥整壞嘅...

「邊關我事姐...我今朝一開就唔著喇...」輝哥扮晒無辜咁...

哦...唔好兜啦～女人話係你錯，錯嘅就係你㗎喇～

「唔壞都壞咗咯...都要搵人拎去整㗎...最衰我又風濕發作...」Owner摸住自己對膝頭哥...皺晒眉咁...

哦...冇落雨都會風濕發作嘅？

「夠冇理由要我呢個女人仔抬...我唔理吖！你哋兩個男人諗掂佢！」雨姐對手用力一翹...件白色恤衫就快俾對豐乳迫爆！

哦...真係好大...

望住兩個男人都好苦惱咁...

不如...猜包剪揼啦...

今晚出完

三句預告

『不如...我自己一個...去啦...』猜包剪揼就講笑嘅...

傾唔掂數...咪我自己去囉～

「唔得㗎...」輝哥擰擰頭，「都幾重幾大部㗎...咁啦...都係等我同飛揚去啦！話晒我都真係有責任...」

銀魂feel

上水 唔知有無miss到故

雨姐出場

御姐

俾雨姐勞役

好鐘意御姐

會唔會俾姐姐撳住個頭嚟奶西㗎

青黃不接

好耐冇見

唔知有冇日本漫畫家有性趣合作呢

白夜男神好耐冇見
去紙言追返啦

好巨

御姐控

你都想呢

睇嚟唔少御姐控

甜故喇

謝校對
請多啲校對

幾時可以見到飛揚真人

請飛揚食飯得唔得

不了

奶到立立靚都得
最鍾意奶西

掛人掛到出聲喇

鹹濕仔

好快就有捕食者出動
姐姐仔

抱抱簽名會嘅時候

我邊好意思

有姐姐教喎

唔知係咩味呢 甜味？滋味？嗯～諗諗都抵死

那獵物也是獵人

被動捕獵

只限女讀者

邊個捕邊個都唔知

男女老幼佳可

表面上係男女老幼
實際上

你好想俾廢腸食?

車神又發功

呢排忙到閪 都係要靠紙言

廢腸食女讀者是全世界都知道的事

小心姐姐仔老羞成怒吖
莫得罪女人呀

又俾你估到

定係好想食我

又忙食女

我性陳㗎

極危險

飛揚咁夜
係咪出去搞完小妹妹返嚟

本鳩絕不走數
過三個鐘之後就貼ielts成績

都話姐姐仔先係高才㗎啦

你speaking高我0.5

大家overall一樣嘛
不過我listening同reading都高你0.5

咪係囉

早
終於畫晒啲圖

高才

你搵返上個post
睇下姐姐仔嗰張先啦

家陣考ielts幾錢

好似2千幾

高材鳩都勁吖

無女食
只有打J

2010
死人英國佬真係好識做生意

太抬舉喇

唔係點叫高才

瞓唔著咋

神與神

最強對最強

你兩個

高才鳩早
通頂

有神快拜

大家都係神

食到厭

只會越嚟越貴

你兩個抬嚟抬去

冇改錯名

各位早晨
開心星期五

返埋今日完sem

之後要考試先有得見女女

same
有囡囡

你就好啦 有女女

恨唔到㗎喇

街裏愛人一對對

多囡神報

多女高才鳩又玩毒撚

打完流感針好痛吖個傷口

習慣咗就唔痛架喇

唔出街喇

只食唔愛

你兩個都姼

痛一陣姐

指邊樣

女女唔係我嘅

睇人哋條女

女女未occupied

即係俾你reserve咗啦

咁有冇機先

幾時拎得

蜜桃成熟時

打針無果樣咁痛

隔離post笑到我碌地

一人N張倒轉播的效果好過正常的GIF

扯旗都無力

上回講到飛揚揀埋把精神刀柄後，東叔話會喺架林寶度扣再過數俾綽姿。
係喎...架林寶啲錢俾綽姿㗎？
明明係飛揚搶返嚟㗎喎...點解唔係俾飛揚㗎？
原來因為飛揚係綽姿嘅隨行者，飛揚嘅所有嘢都係屬於綽姿嘅～
嘩！公平咩？！
呢個世界從來都唔公平㗎啦...
買好嘢出返嚟，東叔就話要試車～
屌！撞撚死你！
東叔仲同飛揚講，下次遇到逆行者就自己小心喇。
小心到先得㗎...
飛揚目送住林寶飛走，諗住返屋企啦，點知電話響！
原來Owner打嚟問得唔得閒去咖啡店幫幫手～
幫手？幫咩手？
Owner話去到先再講喎～
鬼鬼地咁嘅？
飛揚見得閒，就返屋企放好嘢就趕去咖啡店。
飛揚一入到咖啡店，就見雨姐黑晒面咁...
原來係輝哥整壞咗部咖啡機～要搵人抬去整～
輝哥又話自己舊患復發～Owner又話自己風濕發作～
冇理由要雨姐呢個女人仔抬㗎～
咁點好呢？
猜包剪揼？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『不如...我自己一個...去啦...』猜包剪揼就講笑嘅...

傾唔掂數...咪我自己去囉～

「唔得㗎...」輝哥擰擰頭，「都幾重幾大部㗎...咁啦...都係等我同飛揚去啦！話晒我都真係有責任...」

嘩...突然責任感爆燈係咩玩法？

「你自己...小心隻手啦...」雨姐好似懶得望輝哥...但又好似好關心輝哥咁。

「嗯嗯...」輝哥又好似心很甜咁...

唔...我總係覺得輝哥同雨姐...係有啲嘢嘅～

「好～咁就輝哥同飛揚去啦～嚟嚟嚟～入嚟睇睇部機先～」Owner立即快刀斬亂麻！帶我同輝哥入去望部機！

一入到去，就見到前日喺度做侍應嘅時候，用嚟沖咖啡嘅咖啡機。

老老實實...都真係幾大部...

「嚟！放佢落車仔先！」輝哥摺晒衫袖！

『哦...好好...』我就同輝哥一齊抬...

「一...二...三！」我同輝哥用力一抬！

嘩屌！真係重到呢...差啲都抬唔起！

「慢慢吖...慢慢放...好！搞掂！」放好部咖啡機落手推車，輝哥拍拍手！

『嘩...嘩...』一個人真係搞唔掂！

「飛揚～咁你就跟輝哥出去喇～人工方面呢...」Owner喺我耳邊細細聲講，「一百O唔OK？」

『哦...OK...OK...』做乜要講到咁鬼祟呢？仲要偷偷望住仲翹實對手翹住對腳坐喺出面嘅雨姐...

「咁就好喇～」Owner拍拍我膊頭，「都話後生仔夠爽快㗎啦～」

OK咁啦...做後生唔可以斤斤計較嘛...

『係呢...部咖啡機壞咗...咁你哋咪開唔到舖囉？』咖啡店冇咖啡飲，唔怪得Closed啦。

「我哋上面仲有部細啲嘅做士啤嘅～」Owner指指樓上，「一陣等你同輝哥出咗去，我就同雨姐拎落嚟。」

『哦～』果然做生意嘅係要有兩手準備吖吓～我就真係冇諗過喇～

所以我唔係做生意嘅材料呢～

「咁我哋行喇喎。」輝哥就推住架手推車。

『哦哦...』我就同輝哥一齊推架手推車出門。

「呀係吖！阿輝～出去幫我買兩盒綠豬返嚟～」Owner一邊送我哋，一邊拍拍輝哥膊頭。

綠...豬？

「你自己唔去買？」輝哥冷眼望望Owner...

「你出開去嘛～出面平啲㗎～」Owner再拍多兩拍～

「你早兩日唔係有出過去咩？你嗰時唔買？」輝哥同我一邊推住架手推車，一邊冷眼望住Owner...

「嗰日忙吖嘛...」Owner再大大力拍多兩嘢輝哥膊頭，「你都差唔多用晒㗎啦～都要入貨㗎啦～順手姐～～～」

「你會俾返錢我㗎嘛？」輝哥停喺門前，冷眼望實Owner...

「梗係會啦～幾時走過你數？」Owner成個騙徒口吻...

老細...係全宇宙最大嘅騙子...你唔係信佢吖化？

「好啦...好啦...」輝哥就好似一般香港打工仔一樣...每日都甘心命抵咁俾老細呃...

真係...受騙的那個比騙徒更混帳...

當Owner同雨姐送到我哋出門...

「小心喇...」雨姐細細聲講...

「嗯～我會㗎喇～」輝哥又甜絲絲～嘴角含晒春咁～

「同你講咩...我同飛揚講咋嘛...」雨姐一個轉身就行返入櫃檯。

唔...我總係覺得輝哥同雨姐...係有啲嘢嘅～

「咁好喇～速去速回喇～」Owner同我哋揮揮手～

「嗯～拜～」我同揮哥都一齊向Owner揮揮手後，就出發！

“咔！咔！啪！咯！咔咔！啪！咯咯咔咔咔！”同輝哥推住架放咗咖啡機喺上面嘅手推車，喺凹凸不平日久失修嘅爛行人路上行...

震到隻手都痺埋...

「呼～終於可以出嚟蛇吓喇～」輝哥抖一啖大氣～

『哦？你唔係話舊患復發，唔想出去㗎咩？』而家又好似咁輕鬆咁？

「我扮㗎咋～唔係咁又點呃到雨姐佢以為我唔想出，仲邊有機會出嚟抖吓氣～成日屈喺咖啡店裡面好悶㗎嘛～」輝哥舉起雙手，伸個懶腰～

『哦～』原來又係扮嘅...『係呢...你同雨姐好好感情㗎？』

呢啲時候...順個靚勢打聽一下先～

「我同佢吖...」輝哥情深深諗諗吓，「都唔知算唔算係好感情...」

『嗯？但你好似好了解佢咁喎～通常男人了解一個女人...都係因為在意佢...留意佢...』等我又扮吓情性先～

「我吖...哈～」輝哥含住千言萬語咁笑一笑，「都唔算好了解佢姐...」

『唔係好了解？點都有少少掛～好似話...雨姐份人好謹慎啦～』我又拋拋磚～

「你又真係唔好睇佢平時好似好謹慎呀！有事起上嚟好衝動㗎佢！唔撳住佢...真係會出事...」輝哥帶住含春嘅嘴角擰擰頭。

『嗱～都話你了解佢！在意佢！留意佢！著緊佢㗎啦！』Chok一Chok就咩都爆晒出嚟～

「有鬼用咩... 襄王有心，神女無夢...」輝哥無奈咁擰擰頭。

『唔係吖～我睇佢都幾關心你㗎～』

「有咩？成日話我就有...」

『女人嘛～口不對心是常識吧～況且...唔關心你又點會成日話你吖？』

「唉...真係一齊到嘅話，一早就一齊咗喇...邊使咁多年都仲係單單打打...」

『你哋識咗幾耐先？』

「唔...」輝哥諗一諗，「都十幾年喇...」

『哦～又係呢啲十幾年都守住喺身邊嘅愛情故事～』正吖喂～呢啲故仔最多人睇～

「唉...我都想係愛情故事...點吖你？講到你好似成個愛情專家咁，有拖拍咩？」輝哥打量住我。

『我？有就有...仲要係好愛添～可惜...我哋分隔得好遠...』遠到...冇機會接觸...

「Sorry！」輝哥立即Say Sor！

『唔？唔係！唔係～佢唔係死咗～只係...唔知仲有冇機會再見姐...』一日查唔到有關ADAM嘅資料...一日都唔使旨意可以返去見返阿月...

「哦...咁一日唔死，一日都仲有機會嘅～唔好灰心！」輝哥拍拍我膊頭！

『嗯嗯...』希望啦...

我都好希望...喺我死之前...搵到ADAM...返去我嘅時空...與我最愛嘅阿月重聚...

今晚出完

三句預告

[Day 07－緊急委託] PART 04

“咔！啪！啪！咔！咯！咔咔！咯！啪啪咔咔咔！”一路同輝哥推住手推車咁行...推上馬路...

『嗄...嗄...好鬼斜...嗄...係呢...我哋要拎部咖啡機去邊㗎？』都唔記得問要拎去邊度整。

已經將[Day 07－緊急委託] PART 03 Upload上Facebook同紙言

蜜桃多汁

今日篇文好似咁短嘅

邊樣姐

痴撚線

唔好咁搏吖 會用盡㗎

1500字以上
對話多吖

啱啱睇過 原來有1696字

情聖mode 上身, 大姐姐mola mola

都係想幫輝哥解開情困姐

呢兩張搞唔掂

姐姐仔好似中毒癮咁

右邊嗰張好恐怖

Dom鳩走比加超啱㗎喇

終於live

早晨
唔可以再睇嗰個gif post...會笑死

返工太苦悶 冇計

史提芬信你好

妹妹仔早
笑多啲啦

你返工會苦悶咩

各位早晨
星期六好好天

都係啲插入性行為

有得射唔射？

有啲插得好舒服

射晒咁點算

番黎了
射晒出黎先再講啦

射晒落廁紙 到真係遇到深愛嘅冇貨餵飽佢

我都唔知

希望拎得

小心

感覺會伏

人地係純品女女黎

啲女人好古惑㗎

面嗰浸姐

啱吖啱吖
經驗之談

飛揚係呢啲嘢嘅專家嚟

廢腸食開女讀者

中伏嘅專家

我期待到無奈

你年中都食唔少囡啦

都會痛？

射她吧

扮曬嘢

唔好咁打沉我啦

自己睇路啦hihi巴

食手指就有

鼻會痛咩

首先要有她

真鳩不怕紅爐火

俾定心理準備你

年終唔少人中伏

咁拎個火機壇兩嘢先啦

好鍾意匿埋喺女廁傾點樣殺男人

飛揚又自爆啲古怪性癖

諗起條女燒鳩條仔碌鳩

等大家評吓理

早
做多兩份lab report 一份assignment就有得溫final喇

早 加油

早 多女鳩加油

正經啲

高才鳩早
辛苦了

女多報同多女鳩

各位早晨
又可以用搵晚發嘅夢寫入故裡面

仲有兩份project要交

今個sem冇cc

就係自己日頭一路屌囡一路寫文

車神加油

下個呢

寫文要好靜㗎

咁咪屌完沖埋涼氹埋囡囡瞓覺之後寫囉
可恥

仲有時間咩
明明就係毒寫障礙

咁熟啲步驟 即係你都試過咁樣啦

毒撚只能FF

繼續吹

車神最心水清

FF都是真的

高才鳩死口不認

推

史提芬信

又到星期一

同final搏鬥

delay

時間真係過得好快

仲有幾多個鐘

靚早餐

又有得飛

各位早晨
話咁快又到星期一

小心有人同巴打相認

相認好開心

有得相認係好事

如果係囡仲開心

這些機會只屬於你

唔好話囡 仔都冇

召喚吾gay巴

我要囡呀呀呀呀呀呀

你個社畜姐姐仔

麥麥食

而家鬧緊佢喎

而家先去緊台北車站

又去旅行

就係因為食得多鳩

天黑了

咁大個仔都仲未坐過飛機

🙄🙄

邊有錢去旅行

上回講到飛揚自動逞英。
但輝哥話部機真係好重，都係佢同飛揚一齊去啦。話晒自己都有責任。
突然責任心爆燈係咩玩法？
Owner就快刀斬亂麻，快快手手帶飛揚入去睇部機。
飛揚同輝哥夾手夾腳抬部機落手推車，Owner就細細聲喺飛揚耳邊講人工一百蚊。
做乜要咁鬼祟？
飛揚就冇乜所謂嘅～
後生仔嘛～係爽快啲～
飛揚同輝哥推部機出門，Owner仲叫輝哥順手買綠豬。
綠豬？
雨姐話小心啲～
輝哥心都甜埋～但雨姐話係同飛揚講～
總係覺得...雨姐同輝哥...係有啲嘢嘅～
飛揚同輝哥推住部機行，飛揚就八卦輝哥同雨姐嘅事。
原來輝哥同雨姐都識咗十幾年。但襄王有心，神女無夢。
哦～原來又係呢啲十幾年都守住喺身邊嘅愛情故事～
「唉...我都想係愛情故事...點吖你？講到你好似成個愛情專家咁，有拖拍咩？」輝哥打量住飛揚。
『我？有就有...仲要係好愛添～可惜...我哋分隔得好遠...』遠到...冇機會接觸...
「Sorry！」輝哥立即Say Sor！
『唔？唔係！唔係～佢唔係死咗～只係...唔知仲有冇機會再見姐...』一日查唔到有關ADAM嘅資料...一日都唔使旨意可以返去見返阿月...
「哦...咁一日唔死，一日都仲有機會嘅～唔好灰心！」輝哥拍拍飛揚膊頭！
『嗯嗯...』希望啦...
飛揚都好希望...喺死之前...搵到ADAM...返去與最愛嘅阿月重聚...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 07－緊急委託] PART 04

“咔！啪！啪！咔！咯！咔咔！咯！啪啪咔咔咔！”一路同輝哥推住手推車咁行...推上馬路...

『嗄...嗄...好鬼斜...嗄...係呢...我哋要拎部咖啡機去邊㗎？』都唔記得問要拎去邊度整。

「荃灣囉～」輝哥從容不迫咁推。

『哦...荃...荃灣？！』要出去市區？！

咁咪要...搭紅Van？！

睇睇先...真係喎！呢條馬路…咪就係去緊青山灣段㗎囉！

「係吖～部咖啡機呢～外國貨嚟嘅。呢邊冇零件整㗎喇...不過荃灣嗰邊就有間相熟嘅，整開咖啡機嘅。之前都係搵開佢哋整。」輝哥拉住架手推車咁落斜。

『哦...嘩嘩...依...依...依！』我都上前扶住部咖啡機咁慢慢落。

唔怪之得啦...

要Owner呢個老人家或者雨姐呢個女人仔出去市區...又真係唔係咁方便嘅。

我就同輝哥推到嚟路邊，喺...怡峰園路邊企定定咁等。

『呃...紅Van經呢邊㗎？』我左望望，右望望，望望後面嘅怡峰園...望望遠處嘅變電站。

「嗯！」輝哥叉住條腰，「架紅Van經呢邊來回深井同元朗㗎嘛。」

『哦...』原來架紅Van係去元朗嘅...

元朗...天門嘅據點？！

「你未搭過咩？」輝哥好奇咁打量住我。

『我吖？尋日搭過一次。』等我尋日仲戇鳩鳩咁行到去三聖嗰邊等...

原來經呢度嘅！

咁講法...下次喺屋企樓下等都得啦～

「係...吖？」輝哥帶住疑惑嘅眼神諗諗...

嗯？有問題咩？

“吼！”就喺呢個時候，我聽到...車聲！

“吼！吼～”係用柴油發動嘅引擎聲！

“吼～吼！”我望向遠方，正正就有架紅頂小巴衝緊過喇！

嚟喇嚟喇！尋日坐嗰架風味十足嘅十六座紅Van衝緊過嚟喇！

「真好彩！咁快就有車！」輝哥向住紅Van揮揮手！

係咯係咯！尋日等咗成半個鐘咁制！

“依！！！”紅Van就急煞喺我哋身邊！打開車門！

「抬咗部機上車先！」

『哦哦...好好...』

我就同輝哥夾手夾腳抬部咖啡機上車！

嘩...真係好撚重...

當我同輝哥一抬到部咖啡機上車...

「喂...輝仔...部嘢又壞鳩咗吖？」林雪冷冷淡淡咁望望部咖啡機...又望咗我一眼...

「係吖！又要出去維修喇！」我同輝哥將部咖啡機放喺雙人座椅上。

再望望車廂裡，今日都唔算好多乘客...相比起尋日...而家都係得兩個少女乘客坐喺單人座椅。

「你部嘢霸閪咗我兩個位喎...我要收鳩多你兩份車錢喎...」林雪又冷冷淡淡咁望住輝哥。

「你都冇乜客！唔係咁都要同我計呀嘛？！」輝哥落車摺埋架手推車拎上車。

「屌鳩你又爛鐵又車仔咁咁春多嘢阻撚住晒我點閪做生意呀？」林雪指手畫腳咁。

「最多一陣真係爆棚...我俾夠雙倍你又點話！」輝哥拍拍林雪膊頭！

「嗱！你話㗎！咪撚鳩吹呀！而家俾閪咗人頭先！每人五舊！」林雪攤大手板！

係喎...上車要俾錢喎...

每人五舊...每人五舊？！

咪住先！人工一百...但搭車出去一程都五百...咁我咪貼錢開工囉？！

唔怪之得頭先Owner要鬼鬼祟祟喺我耳邊講幾錢人工啦！

屌！我都話我唔係做生意嘅材料嚟㗎啦！！！

「嘩...食水咁深嘅？」輝哥拎五舊放到林雪手！

我都只好跟住俾五舊林雪...

又冇晒現金喺身喇屌...

「有撚計呀？班仆街食水深嘛！」林雪收好錢就開車！

“依！吼！吼～”架紅Van就衝住去！

食水深？

我就坐定定聽聽...

「乜佢哋對你都係？我以為淨係對我哋啲打開門做生意嘅先係咁添...」輝哥繼續同林雪吹。

淨係對打開門做生意先係咁？

係講緊...

「屌班人冇性嘅！對邊閪個都係一柒樣㗎啦！有錢就搶！」林雪大大力踩多幾腳油！

“吼！吼～～～”

應該就係西貢獻命...

冇人性呀嘛...搶錢呀嘛...唔係講緊西貢獻命班仆街，仲會係邊個？！

之但係…關食水深咩事呢？

「睇嚟...真係會越嚟越艱難...」輝哥擰擰頭。

「哈！唔係預鳩咗㗎咩？」林雪輕輕一笑...笑看風雲。

預鳩咗？

咁預鳩咗都可以唔希望發生或者唔撚想面對㗎姐！（Sor9y...聽得林雪講粗口多，搞到不自覺講埋一份。）

係咁㗎啦...

明知一定會發生...明知跟住條路軌咁行...

係唔想㗎喇！咁又點姐？都改變唔到...咪鳩叫吓囉！咁又唔得呀？

輝哥冇出聲，好似默默承受咁...

係咯...默默承受係香港人最鍾意採取嘅態度～

咁咪大家一切默默舐屎囉～

“依！依！！！吼！吼～～～”架紅Van左劈右劈衝住去！

一路上都再冇乘客上車。

「係喇...杜王土條老鬼呢？」林雪轉轉話題。

哦？乜林雪識Owner㗎？

「Owner佢風濕發作喎～」輝哥望住車外嘅風景。

「屌鳩佢啦呢啲天氣會風濕發作？咁我咪要用愛膚堅？！」林雪踩多兩下油！

“吼！吼！”

啱吖啱吖！呢啲咪就係英雄所見樂瞳囉！

「咁巨乳姐呢？」林雪講到流晒口水咁嘅狗樣。

巨乳...雨姐？

「佢邊肯同我出嚟吖？你咪再咁叫佢添呀！俾佢聽到實扭爆你蛋呀！」輝哥拍拍林雪個頭！

睇嚟係輝哥唔鍾意聽林雪叫雨姐做巨乳姐多啲喎～

「我使撚怕佢？波都揸閪爆佢！唉...有對波睇吓都好吖...好搵唔搵搵條濕鳩...」林雪喺塊倒後鏡中望望我。

濕鳩？我？

屌你咩無啦啦話我濕鳩...得罪你呀？

「新請返嚟㗎？」林雪望多我兩眼，就望返條路。

關你撚事...

「係吖～間唔中有Part Time搵佢幫吓手～幾做得嘢㗎！」輝哥好認同我咁點點頭！

都係輝哥識貨啲！

林雪淨係識揸紅Van㗎姐！扮咩有品味吖～

「屌Owner真係老越老懵懂...好請唔請請條濕鳩...」林雪擰擰頭。

喂好喇喎...做咩喺咁叫我做濕鳩姐？

好撚熟吖？

你識我咩？濕鳩！

咦唔係...咪住先...

唔通林雪...認得我？！

今晚出完

三句預告

“依！吼～吼～～～”紅Van繼續喺青山公路左劈右劈直路狂奔！

由屯門出入深井...就只能靠呢架紅Van...

如果話...林雪認得我...咁咪知我尋日冇坐過佢架車返入嚟囉？！

認得你條死雞蟲

敗露行蹤添

「乜你以前見過飛揚咩？」

「梗撚係記得啦！尋日一上我部車就話要去青衣，睇佢個鹹濕樣就知佢趕住出去叫雞啦！」

坐喺後面嗰兩個女仔即刻用厭惡嘅眼光望住我！

「飛揚真識食喎～～聽講青衣最出名就係啲幼幼！」

嗰兩個女仔嚇到連望都唔敢望，立即望出窗外面！

「話時話，你係咪日日喺屋企對住個細妹搞到對啲妹妹仔不能自拔呀？」

「睇佢成柒個鹹濕佬咁就知佢肯撚定係啦！」林雪左手推上五波，雙眼由倒後鏡望住我。

「我……」

好請唔請請條濕鳩

吾gay好文采

紅Van得四波㗎咋

我係真心正

又可以照Copy
多謝高才鳩

你又知未來啲紅van係點

仲用緊柴油嘅舊式紅Van嘛

林雪嗰部擺明就改過啦

今日第一餐正餐，✈得個熱飽

想食熱餐唯有搭台灣嘅航空公司 香港航空公司冇

因航有返焗豬

因卷

改夠六前速啦

咁豐富

飯冰冰

一講起飛機餐就諗起漢莎

上次去日本 問個大波日本妹空姐攞鮮奶飲
佢俾咗成盒我等我自己斟

每日一推

有咩故仔聽

小弟弟飲奶啦

大人早晨

啲肉生姐

以為有艷遇

對腳

邊有咁多艷遇

各位早晨
天氣忽冷忽熱咁想點

你點會無

我點會有

mile high club

打J啦唉

飛揚又扮dry

唔使扮都好Dry

極可恥

開新post啦

明明就係邊緣人

等我去準備 不過呢個仲有十幾個位

美腿吖

仲有蘭花香氣

M巾味嚟㗎嘛

香水/沐浴露🤔🤔

留返今晚慢慢

洗頭水 護髮素

總係覺得係M巾

體香

新Post已開